特朗普與蓬佩奧批評美國民主黨未提及中共威脅

美國國務卿蓬佩奧批評民主黨全國代表大會，完全忽視中國共產黨的威脅；總統特朗普亦重申中國想對手拜登當選，相反他將永遠結束對中國供應鏈的依賴。

外界關注美國大選的其中一個焦點，是民主黨的拜登如勝選上台，對華政策會否有變。特朗普出席一個保守派組織的會議時，便根據民主黨全國代表大會的言論，肯定這一點：「大會沒有提及中國，任何方式、形式都沒有。如他當選，中國將把持我國，但我們不會讓這事情發生。你們都看過情報報告，中國很想拜登勝出。如果他們想我勝出便是對我的侮辱，我不認為如此，我們向中國取了數以十億計美元。我們將完全恢復美國製造自主，讓關鍵的供應鏈回流，並永遠結束對中國的依賴。」

國務卿蓬佩奧接受CNBC訪問時則指，美國並不是因應對方的成就，針對個別的中國企業，而是聚焦在技術及中共，對付對於美國有國安風險的中共機構及旗下商業機構。但現時情況是中共要求所有國有企業，均要對中方安全機構負責。這樣美國唯有繼續對付他們。他希望中共能脫離這些企業，不再以同樣的方式營運。

他又批評民主黨的對華政策完全忽視中共威脅，掌政8年亦如此，以史為鑒便可知他們日後會如何。中共將歡迎現時的國安團隊離去，如特朗普團隊再留任4年，中共便要開始以正常的方式治國，以對等的待遇讓美國投資，貿易要公平互惠。

拜登唔覺得中共係威脅

推，美籍手足繼續推到兩黨鬥黃

選到強國實會安排大把黎自強國嘅細蚊囡畀條變態老嘢玩

民主黨琴日先刪左一中政策係黨綱

提自己老細做咩

反侵就有人投

正常香港人都撐trump

環球時報支持拜登

因為佢奶人民幣
點會覺得係威脅

有無限幼幼玩 唔反了

民主黨-兒童色情-販賣兒童-性虐待-拜登-克林頓-荷李活

美國一個大黨舔共
其實同滅國淪陷相差不遠
希望美國同台灣一樣
民主黨同國民黨有相同下場

twitter 煲大佢

已經比藍屍話搞台獨

希望pizza gate 單醜聞發大到

繼續拉票

支屬美利堅總督拜登

Governor of China-American Biden

香港人等滅亡

你姐係返之鋒哥唔正常姐